[報夢]12 Face ID 12 pro Face + Touch ID ?

Steve Jobs話下面而家先開始搶口罩

One more thing 12 mini

正呀屌